隔離個兩個港女 會唔會太造作

一個人食野 隔離枱有兩個女 都係20幾
係到講返工啊 咩公司咁
個問題係 點解要一句中一句英
如果真係想練 就講哂英文
一時講完I don’t know why they always skip dinner
另外個個接又話其實我都唔明點解佢地要skip dinner囉

之後A講完一句英文 B又用英文接 接到一半 係到her her...講唔出表達唔到 又講返中文：佢呢 blablabla....
明明聽到佢地又要勁地道咁講潮語
於是一直係咁一句中一句英咁 真係好咩 講到我痛都頭埋

樓主應該即時除褲屌撚柒死兩條港女

咁你應該埋單走人，大大聲講:
excuse me, 埋bill please。
俾完錢記得講keep the 找續。
跟住佢地應該會望過黎，到時你記得想我佢地微笑。

食南記 埋左單 如果唔係我都咁做